國際學校會唔會推國安教育

如題

一齊攬炒

有exception㗎咩？